全部入嚟！同我哋老母講聲生日快樂！

香港咪我哋老母囉
係Motherland!

咁多位孝子喺下面同老母講聲生日快樂啦一人一句祝福語

香港，祝你年年有今日，歲歲有今朝

生日快樂

香港生日快樂

我愛你呀！媽咪！

自己老母日日比中共港共強姦都唔反抗 算吧啦

Happy Birthday HK! LIBERATE HK!!!

生日快射

你老母生日快樂呀

咁快入嚟冷嘲熱諷

生快

香港年紀大過支那小朋友咁多

生日快樂.

海洋群族？果班唯利是圖海盜黎

P

又一好好嘅證明，香港歷史入面從來都無支那人民共和國!!!

1997年7月香港係被支那強行佔領!!!

年輕老母圖流出！

驅逐所有支那政權出香港!!!

香港180歲生日快樂

老母生日快樂

I love Hong Kong

生日快樂🎂🎊

香港生日快樂！

其實開埠個時連蘇共都未出世

Push

Happy birthday to me

祝你身體自主 年年有今日

但而家繼兒動母

支那仔叫聲太爺先啦

生日快樂♥️♥️♥️

cls，仲喺度幻想。醒喇，國慶從來同永遠都係10月1。

屌

生日快樂！

Happy birthday

查實香港歷史宋朝開始喎

。

香港生日快樂， 不離不棄

屌你老母啦 叫你地成立臨時政府都潛撚晒水
宜家就係到圍爐打飛機？

Hbd

老母生快

民族自強 香港獨立

冇伏 正評

不孝仔，今日先知老母幾時生日

老母我愛你！

生日快樂🎂

Thank you mum. 咁正嘅圖可以邊度科勞繼續睇？

香港 生日快樂啊
希望下一代都可以記住啦
而唔係記住共產黨所教既假歷史

push

唔想香港年年有今日，已經垂死，希望佢早日康復就真

香港生日快樂
你個打靶仔喺出邊撩事生非，周圍放毒，累及全球。
個打靶仔以前掉低你離家出走，你後來識咗個英國人，感情原本發展得好好，但個畜生仔突然發神經恐嚇個英國人，話要接你返屋企，之後日日毒打你同逼你認佢做阿爺。咁痴線，不如放棄佢，自己搬出嚟住啦

生日快樂🎁

係街度見唔到有人搖🇭🇰 又話香港國

我愛香港。

推

happy birthday to Hong Kong

生日快樂多謝您

生日快樂，唔能夠好好守護你..對唔住
剩低日子無論幾黑暗都一齊面對

老母長命百歲

生日快樂呀老母
大個女喇 希望你快啲獨立

hbd

生日快樂 早日康復

要不是我們香港 80年代窮閪支那人完蛋了

Hey mum happy birthday
咁大個女快D獨立

香港撐住！

生日快樂生日快樂生日快樂生日快樂生日快樂生日快樂

Happy birthday 🥳🎉

香港

香港

我係香港人！！！！！！

推俾所有香港人知道

推俾新腥港人都知香港仲耐歷史過中共

香港開埠

咁又叫無反抗

香港 你要加油

你要頂住

或者真係有奇蹟

因為你本身已經係一個奇蹟

香港生日快樂

愛您呀

香港(180歲)
支那(71歲)

香港係WTO 的創始成員

香港真係好威威

賀我地老母

美國都未打南北戰爭

香港編年史回來了

啋過你

其實係香港既生忌

Happy birthday to Hong Kong and fuck China.

無人講我講
生日快樂

生日快樂 我愛你呀

屌你老母

我愛你

香港生日快樂，願榮光歸香港

驅除韃虜，光復香港

老母希望你早日浴火重生

唔好年年有今日啦 今日好好咩

我愛老母

大家得閒記得睇埋徐承恩兩本香港史呀 認識本地歷史其實係責任嚟

mama i love you

我真係好撚鍾意你呀，老母。
生日快樂🎂

老母生日快樂呀

媽咪生日快樂

嘔多d

Happy birthday my glorious motherland Hong Kong

生日快樂，希望以後仲有香港呢個地方

生日快樂，祝你長命百歲。

巴打好勁
連仔特登喺呢個post開咗生日icon

生日快樂呀 老母
我哋會喺外國呼吸自由空氣 得閒先理下你

唔好咁嘔心好無？外判曬俾人當抗爭左？日日打飛機做咩？面對現實 我哋已經輸咗
搵錢返工大過天
大家最多咪做到對政權不痛不癢嘅嘢

唔上返街頭 淨係網上打嘴炮 對獄中手足係無用
仲有打殘共狗經濟 我信有用 不過係要快 唔係慢
唔好淨係講送頭之類說話
如果你哋有更有用嘅方法 可以提出

我係香港人呀Hi

呢啲先係
國際攝影大師舊底片曝光 153幅照片全攝於香港 遺願送給這一代港人
2021年1月26日週二 上午5:09

香港生日快樂🎂

香港，生日快樂

頂住呀

咩野motherland、fatherland
係parentland

我archive咗

We love you our beautiful motherland

我國香港生日快樂

好正..

生日快樂香港

香港生快

Miss左23號個展

影得咁撚靚

hb to hk

右邊隻船有齊大清旗同英國旗

香港老母生日快樂

生日快樂！！

國慶

生日快樂!!!

大家有冇發現，連登總係有一班人，無論你做啲咩嘢，都可以有位話到你，一日到黑不斷講輸啦輸啦冇人做嘢啦，你唔做嘢佢地會話香港人係奴隸係抵死係癈柴，你去做佢地會話得雞水咁小力有咩用呀邊夠人鬥呀，不如放棄啦做隻港豬啦快啲走佬啦，當社會上有一大班人去做嘅時候佢地就會笑你係送頭係戇鳩，跟住就會講人地食花生睇戲移民呀你地就繼續做傻仔幫港豬移民走啦之類嘅說話內容。佢地真係同路人？大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊，即使有唔同意見亦唔會淨係留言不斷笑香港人送頭嘅撚樣，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，令人遺憾嘅係有唔少傻仔上咗呢一班人嘅當連自己都講埋一份。呢一班究竟係咩人，自己諗。

老母 不孝子對你唔住

happy birthday

咩字體嚟
好型

HB

生日快樂 !

硬黑體，香港本土字體

專登買嚟支持本土創作

垃圾支那仲要求人先入到WTO

香港，happy birthday！！！！

願榮光歸香港

Happy Birthday

屌你老母咩香港係英國國旗嚟架喎
你劈色冇人識呀

今日係國慶

點解有cctvblogo

我都係今日生日

希望有日可以重光

港英旗有180年？

返去驗腦啦閪仔

好似祝人百病纏身咁

起碼今日香港仲喺度

媽咪都好愛你

香港痾威時賣媽打𡃁

love

5毛發現
大大力搖散個蛋糕一定係5毛

1841年開埠喎
嗰陣1940年代啲相叫中年啦 唔係年輕囉

圖中嘅陳群係女士?
似係剃光前額留辮嘅男人多啲喎
冇理由嗰個年代啲女人會同男人, 仲要係洋人握手

嗰時啲外國商船冇大清旗唔畀靠岸做生意同補給

但呢幅圖就係「阿群帶路圖」

如果真係女人 應該係第一名洋腸港女

要返工，不了

我真係好撚鍾意老母！

生日快樂，老母要頂住

我諗都冇仲早啲嘅相
更何況柒婆口中50幾歲仲好後生（曲）

你老母e家比人輪緊大米丫
仲生咩日快樂

Happy birthday 🥳

我愛你呀香港祈求民主與自由萬世都不朽

One Nation, One Hong Kong.

Eat my cake

無錯

老共漂白曬香港歷史
老董個陣仲成日講 中國好 香港好
搞D簡單標語，洗我地腦

祈求民主與自由 萬世都不朽

好鐘意睇呢啲香港史
真正屬於香港嘅歷史

生日快樂！！！

我愛媽媽
生日快樂

香港 生日快樂